98 (35) 最冷一天

早晨開post

Wooo 最於有人開post

張國榮？！！？？

Yeah,一路溫書一路聽

Eason翻唱都好好聽

將B翻黎未

將b
已經唔存在喇

同場加映
張國榮 這些年來

經過那些年 跟你重回那天暑假

屌你咩

幅gif幾靚
咩名堂咁

連登偷翻黎

放張貓相用來做捷徑縮圖先

你隻狗？

朋友隻倉鼠來

我黎

扮工扮到好悶

好肥

叫初音

靜

睇梁潮偉個po好好笑

返工

走堂喺屋企訓
老母放工返來問我做咩走堂
個語氣直情係唔覺得大學生係會走堂嘅咁
屌 下次走堂都係要出街扮有翻學

羽中壞

我老豆老母會話快啲休息下
你呀媽咁膠嘅

你唔好俾佢地知個ttb咪得

佢問我做咩走堂果吓我以為我仲係中學生
但係佢跟手又話我唔搵parttime做（明明有搵但係人地唔請

下年唔畀ttb佢地
佢話要叫我起身都話唔洗

老母唔知我行蹤
來去如風

我會話: 今日唔洗返

金日老獅請假牙

最靜一天

珍

Skipping lecture everyday yo
Can watch at home ar ma

沒有你
怎敢說心事

不了

關你咩事?

聽到側田把聲

說出了心底話

小妹喺你心中係justin

邊個JUSTIN

就係側田

睇嚟我有好多廣東歌都唔識

池B

點解負皮我？

點叫你好？
是日b?工作b?休息b?是b?卡樂b?

工作絕不休息 就叫ot9啦

Xd

食鬼

放假

同鬼睇

驚閪咩你

有mud

鬼妹

筆鳥

1242 好肚餓

咩？
你想食咗啲樓？

笑乜狗牙

我低笑點牙

教我

笑點低好爽
乜都笑一餐

好容易 哈哈哈

This is on9 wo

好羨慕啲人笑點低

高笑點！威！！

你估我想=,=

照鏡會唔會笑得出

帥到笑

又唔見你cow到女

冇錢

小妹唔係啲咁膚淺嘅女仔

有冇地方假日可以畀人夾下歌彈結他

中大

邊度

只要有心
到到都可以唱歌

夾唔切CS Sing

mk

mk大把人唱歌

民女

噢艾斯

屯門公園
好多女

條友無手無腳都溝到女搞到離婚，真係好撚野！

我屌

下體大滿足

中學中文小組討論試過用佢嚟做例子

黃
紅
紫

好眼瞓

瞓囉

armarm地鐵瞓咗

希望喺到見到你

我dup低頭瞓 你見唔到我樣的

屌解你ig 成日follow依啲嘢

乜撚嘢成日

依啲嘢姐係咩
你講

on9
奇怪
無聊
核突

係生活中嘅調味

科勞咗個人都開心咗

咩味

你笑鳩人?

千珍百味

唔笑都可以開心

用生命影響生命！！！！！

打完自己都打冷震

畀佢哋影響緊

This gdgd
Go follow

你係唐文龍啲朋友?

唔覺得好靚咩

唔多國

試下用另一個角度欣賞佢哋

大開眼界

9up

仆街Test 了，好大壓力

一落堂就衝去考，飯都唔畀人食

+u
💪🏻💪🏻💪🏻
🔥🔥🔥
💯💯💯

依個動作好柒

Dab不知幾型
係條片微老尷

屌做嘢898

下 轉死性?

可唔可以轉生性

0/10

今日好多鬼佬問我嘢

問啲咩？
問妹何所慾？

放咗3日假
要趕進度

😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣

點解有進度要趕
你唔係做機咩

問弟幾時頭頂變綠

屙佛屎喎我

咁飛機飛走咗你仲要做咩

Data嘢

專業老泥

555555555555

我依家50
It9 200
搵四個鐘先夠佢一個鐘

傻？
出咁低做咩

唔想翻辛苦工 坐係到hea

但我返嗰啲五十幾嘅補習
啲細路當我狗咁撚

屌 好撚嬲
幫緊朋友錄歌，明明已經定期save，但係quit咗個software再開D錄音會晤見曬
今日係第二日錄，上次都係有同樣問題要從頭錄過
好撚憤怒

我都係
不過成日向我表白
啲啊媽又冧我
想帶兩個學生走 不過佢地不和
如果得一個月有4千

個肥仔真係唔識

萬人迷
分開補咪得

靜laaaaaaaa

我補小一都＄100 一個鐘啦
點解要頂爛市？

萬般帶不走

羽中唱歌？

係 而家首野有排先搞得掂

終於考完

好撚肚餓

98音樂台

放上嚟畀大家聽下

網上私補收費參考表

至少80

唔請男人

係咪好撚難

係

Total 8題得2個人做到5題

我小三都100per hr
唔好低過牙！

又呃飯食

搵餐晏仔啫

女人真好

男嘅要女導師
女嘅又要女導師

agger

做偽娘

[有圖]啲仆街蚊真係好撚煩

高手

我今日個partner真係偽娘

嗰樣正唔正

一睇就知係男人
不過份人幾有趣

可能係基

你有性趣？

矛 樣正就希望可以䏜下啫

咁自己過黎𥄫下囉

有緣必可相見

地址？

我想同你一齊創造我地嘅緣份

放心
將b應該唔會黎

我想睇你

。。。

正皮

WHY IGNORE ME

呢種呢？

屌你老母
街到見冇人
諗住唱下歌
仆你個街轉角見到個人係到笑

碌含

帶住耳機自己唱？

起碼好似尊龍啦
男又得
女亦得
得咗

係

將b想幫偽娘含

心酸

將B:Show blocked user - 柒小妹

訓唔到牙

咁勁？

早！

咁早呀

早

翻學牙

你玩玩緊msn?

我都要返工牙

細佬讀書少
玩玩緊係點解

2018仲有人返老鼠樂園

屌 g場啊

玩兩次

乜
又話quit jor=.=

Quit咗老鼠。。。。。。

玩咁多次會厭

水9 me

貪新棄舊

你唔聽人講嘢。。。

尾

你問下其他人

Hi 其他人有冇聽過

冇

你叫其他人？

求撚其啦當住先
缺人呀ching

前幾日有個女仔來買麵包

屌
雪沙雪沙旋係邊套

蕉人

冇呀

魔界女王候補生

Cow仔草心心做女王嗰套？

哇屌幾耐

桑高娜

芭莉娜

已經唔記得

個攤無人黎
成班係到吹水

可以hea下

係到聽周杰倫

泥b食飯未

食完啦
肛肛恰咗恰

去咗t2 cant find u

因為唔喺t2

心淡
要自己食

鍾意自己食多啲

睇同邊個啦
有泥b陪就最好了

Woooooohooo

唔喎

臭閪

聽日囉

你地約咗幾多次

第一次

小心老泥

Why

我想約你

放假bye

898

一個二個都係咁

屌嬲

毒撚冇人權

我愛朱00

淨係識恰我

我愛朱咪咪啊屌你

係咪有咩唔開心

大家都拋棄我

邊個大家

你同將b

我冇 唔好尾我

又呃人

關我乜事=.=

自己諗啦

冇咩頭緒

加1

內心強大不會哭

內心不強大會哭

心痛

橙

唔准

開開心心做牙曬文

加油

00都係98

00仲要細過我。。

曙光全部熄滅 殺掉我影子

如果再見不能紅著眼

各位癡撚咗線？

對你的思念 是一天又一天
孤單的我還是沒有改變

星期一嚟聽歌？

星期一返工

你唱？
係嘅我搵人拍片

不如每個人每日介紹一首歌嚟聽吓

鍾意聽咩文？

是但，總之好聽就得

使唔使拋磚？

仲未12點 推咗一首先
最近就係錄緊呢首 不過朋友填咗廣東話詞

拋下啦，唔係點引玉

睇完call me by your name 日日loop

我估到你係鍾意呢家野

啱啱想搵呢首俾你

一人一首喎
做壞嘥規矩

sor囉

Sia - Bird Set Free

呢套上年神作黎

呢首正

睇咗套戲？2D定3D定4DX？

2D
果日行經戲院就走咗入去睇
早知睇imax

諗住睇多次4DX

等睇avenger啦
利申已買imax飛

再睇埋Incredibles 2然後就可以宣布破產

過咗十二點可以po多首

必睇童年回憶

雖然好聽，但係循例都要講返句DNLM

個個都識雞腸

冇得熄preview
On99

過咗十二點就忘記往事
我整多首先

屌
無啦啦嘔
訓之前嘔咗次 啱啱扎醒又嘔多次
好辛苦

大肚婆要好好休息
唔好太過粗勞

大你老木

寧願滯留在此處 寧願叫時間中止
我不會再信未來 我不要再看歷史
還能活才是諷刺 故此不用做傻事
讓痛苦 輪迴千次 彰顯那快樂有盡時

曙光全部熄滅 殺掉我影子
我只能獨處 背後全沒有支柱

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

是日工作絕不休息

btw今晚金像獎睇好邊個
希望撚太撚攞到

禾屎渣渣輝

有渣渣輝咩

有邊個揀

我一套都冇睇過。。。。。
Btw 鄭中基！

我淨係睇咗空手道

我同藝術真係cow通唔到

邊鬼個負皮我！

你都冇cow過

arm 淨係想cow你

god dammit..

wts going on

笑死我

柒b教我溝女

實仆硬街啦

好似以前既我

屌你牙

咁而家嘅你係點

a0

你呢

今次真係分手

分咗啦

Real meh

係，你問我答

答埋今日就拜拜

第三者咩名

富士山巴，CX新lounge唔錯

The Deck? Some say it’s small

真

點解分

不合

催？

yes

噢

金像獎e面好正

多謝

好正 茶水贏盡掌聲

係咩？

我好亂呀

佢兩個真係好煩

同你差唔多姐

唔同
我從來都沒有

柒巴:

分享歌曲一首

第二次認同你個閪佬

閪佬

老泥真係好戇鳩

喂

咩

讀唔讀返書好

讀咩

Tree u

major ?

Psycho gwa

想二次乞食?

唔係有咩揀-.-

唔g你想讀咩

冇嘢想讀
要張cert

bba

利申九方9

點轉呀

你原本讀咩

Psycho lo

睇唔出

盲？

我而家諗緊咩

知唔知讀psycho其中一個迷思係咩

讀心理=/=識讀心

Dllm

咁林保怡讀咩

?

心

Nth
How r u

i go to school by bus

Me2 and u?

good

估唔到老泥係讀心理

老泥似英文都唔識嘅中坑扮98

今年五張了

你望吓個地下
一滴
兩滴

有冇人做過惜食堂義工

所有揸巴士大大力踩brake嘅司機都要落地獄

你想做？

今日去做

應該會落曬

仁慈將b

我都做緊

你又做乜

YEE工
同緊你愛人

屌？！！？？！！
你地相認咗？！！？？？

返工牙
典做義工牙

狗會咁撚cheap既
入20都唔比

叫佢返鄉下食蕉囉

屌打

有開心事！

冇分手過

嚇死 仲以為真係同場

今日開攤有女仔同我傾tech嘢

見唔見到負皮

小多個皮

有

負

你班仆街

我只不過好奇竟然有女仔會研究AI呢啲抽像嘢姐

歧視牙?

對你有興趣咪傾囉

你葡萄？

me肥矮柒

謙啦 你得閒過黎鯨大 一定提升到自信心

利申 有朋友讀鯨大幼教

女or仔？

都有

靚乎？

將b有性趣？

鯨大想搵個靚仔都難

咁你放棄啦

鯨大有柒b

因為我冇讀

oh well..

對唔住

好想睇老泥咩樣

老泥咁樣

咪話八兩金

型英帥

見過佢，其實係朱凌凌真人嚟

It's meme battle then

快啲溝佢啦，手快有手慢冇

屌你牙
爭仔？

又話一日一首
未聽過btw

meme battle唔計啦

啲規矩忽視即可

APPLE我屌你老母

仆街仔
原廠線話唔撚支援

我屌你老母
咁我要用咩線

為無線做好準備

我愛中森明菜

有冇人教唱歌

跟住唱下唱下就會okay

被負皮了

約唱k ok?

邊個唔識貨

ok

唱k參加名單:
ot9

added IT9

Mk5p

Mk

條belkin線真係好使好用

It9唱歌好好聽

我老豆有佢D大碟

好鬼靚女

將B VS 明菜

中晒
[url]研究發現 五大高智商特徵：夜瞓 愛獨處 自言自語 爛口 易焦慮 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我好高智商

平架喎

有冇人做過MBTI測試?

INTP

我都係INTP，不過真係唔多信呢個test

佢話我適合做it9

wiki話呢個test得啲商業機構用，心理學學界屌柒個test係冇料到

正常係呀
性格邊只有8個特點咁少

早午安！

靜。

啱啱先落堂

唔知點解成個人好撚躁

我一陣先上

m到

要出火

翻屋企趕paper

三個鐘堂
遲個半鐘
上個半鐘
食一粒鐘飯
返屋企

🍊

最冷的po

喺呢個moment我要爆啦！

Tmr Mid-term test

仲mid？？！

澳洲week7 semester1

肚餓

oh.. 加油！！！！！

記得吃菜

好多嘢做

me2 呢兩個星期忙到氣咳

我忙到爆肺

炒撚咗2601

on9 course就由佢啦

都係3 credit

又要做group project
又難又煩

groupmate好弱智
但係睇翻個powerpoint覺得自己做得好少好似freerider

無論Sem 頭幾努力，Sem 尾都係咁痛苦

最on9係所有present同牙曬文堆埋

屌
輸左10蚊

我個印度佬groupmate仲癡線
成個slide都係字 present講嘢機關槍咁快

我已經放棄

加埋口音

PPT slide根本越少字越好，不過唔知點解啲人係都要塞多啲字落去，重搞埋我整嗰啲slides，話咩唔想睇落咁空on99

我個slide得圖同key words
成個slide得6隻字

印度佬個slide有成6句 啲字仲要好鬼細

諗起都興奮

我啲groupmates香港人嚟，但係都鍾意多字，話驚ppt太少字會好似冇做過嘢咁
我啲slides原本得圖同標題被人改鳩埋

加1
我原本兩頁嘅野俾佢地重新搞可以搞到8頁

一版3個bullet points 就夠

都話明係Power”point” ，成堆字想睇死人咩

鬼咩 少字又話我hea

又畀人屌

做錯咩？

powerpoint就係要少字架啦

唔係你嘅錯，係呢個世界嘅錯

我最鐘意少字 大字報 多圖
然後。。。就會俾人改翻

我就連圖都係一兩張就算

早兩日都唔記得每日一歌添

其實無人記得

超鐘意 君の名は希望

哪裡只得我共你 You & Me
超鍾意

原來呢到咁多人聽日文歌
利申：冇聽開

屌 唔啦啦肚痾
今日痾咗四次

最近聽緊Aimer

玉置浩二超正

反而冇泡菜歌

咩無啦啦
肯定係食錯嘢啦

港女將b有無聽泡菜歌

真係無啦啦
琴晚同前晚食果D野都好正常

今日食琴晚同前晚啲野

屌
今晚食果D野冇咁快痾出來

有嫁

禾更系有啦 不過以前多 宜家跟唔上
日文歌one more time

自己7咗添 日本band...

羽中b有追故？！！？？

係呀

佢個故好似九把刀嗰本
不過好笑啲
我叫柒主人！

勒到呼吸困難才知變扯線木偶
這根線其實說到底誰拿捏在手

今日有啲凍，流鼻水

配合post名

你係邊個

又改名

羽中仲有個名係到

係我羽中呀

恍然大悟

想斬咗個鼻

成個水喉咁

G持

咁快斬完

未訓醒？

打乞痴打到紙巾都用曬

好想斬咗個鼻佢

想翻屋企唔想present

聽日present

想食麥記

熱氣
不出

中大應該開麥記/譚仔

最憎譚仔

Positive skin jor

3Q

清湯幾正

Love eat shit👍🏻

3小

可一不可再

Negative skin jor

台dog

辣殺

世界大戰抹宇宙了

黑*

Can u feel

垃圾groupmate
打ppt果陣英文瘋狂錯都算，頭先present不斷讀錯
好彩written report可以揀自己做，如果唔係幫佢地改grammar都改死
點解可以三個人英文都咁差
嬲到present完即刻quit wtsapp group

好撚嬲
有冇咩可以畀我笑吓

me英文差
求補習

望下柒巴

笑了

我都笑咗

98最大笑話

又排斥

98好撚痴線

係囉

好唔爭氣 笑咗

偽善ching

柒b我g持u

人也不見了

你哋好狗

屌

屌 喺出面見到呢首野 都係笑佢唔笑柒巴

不要扣我帽子

講事實-.-

老泥扮wt😂😂😑

我屌你地老木牙
又bully我

老泥是我唯一朋友

食屎啦臭閪

<3

Btw 98風紀條女用emoji
捉佢返去調教啦

好似散咗

你去屌波台手足？

究竟g場有咩煙腸啊！！！！！

有你都做唔到啦

戇鳩 機場都唔撚夠人用
有手有腳就請啦

intern點同 大把人同你爭

問題我搵唔到佢有請人。。。。

你想做咩先

乜都做

有冇識人做呀 有就ok仔啦

冇。。。。。
淨係識泥b

泥b有冇得依靠下呢？
@泥

佢嗰邊我應得做唔到
唔識engineer

🌝

好想入因航做
因航冇intern programme

Btw 家姐叻/靚女

Oh 咁佢做飲食嗰邊？

係 不過個部門就收皮 佢可以轉其他做
但佢都唔想做

飲食嗰邊唔同因航
佢做咩部門

要問喎 我淨知佢係翻國泰城

飲食唔係返另一邊咩
有間叫咩cathy catering service limited

真係唔知 今晚問下佢 你預幫唔到你啲乜
不過可能知要咩人

應該要我依啲精英

read

想奶國泰鞋底牙

其實metoo 不過可能挑戰做空姐

想考空少

me2

聽講空少多數係基
are u .....

撈 想識胸姐

買咗罐頭鮑魚
唔知點解好鍾意佢嗰種味道

你冇鮑魚咩？

你又唔係鬼仔

我係

係條毛

我花名鬼仔

泰國果隻？

我知你冇

小妹隻鮑不知幾正

唔存在嘅嘢可以有幾正

幻想永遠最美好

你繼續ff

我地嘅關係唔係fr

係ff吖嘛 我知呀

幾時同我去街街

下世

positive skin！

做架兩？

吹牙

出嚟隻揪

黎鑽石山

Armarm先去完

你住嗰頭 ？

IT9歌聲很治癒

你估下

辣殺因航
日撚日炒油 on99
hx apply咗
冇response

佛系搵工啦 緣份到了自然有工

fuck系依個term仲戇鳩過因航炒油

個term好撚大陸 雖然我知係日本黎

係啲人係咁講
搞到好煩
一兩次就話好笑
再多就over咗

？

On9

what

Poly 有因航煙腸
仲要去意大利

有冇得報

大學生先有
仲要係sales&marketing 嗰邊

你好想去機場intern咩

我鐘意飛g
覺得好有型
同埋好鐘意機場依個地方
是咪好戇鳩

唔係呀
咁你老泥做嗰啲唔啱你咩

我都唔係讀engine
同埋佢嗰邊要識人

老泥engine佬黎嘅咩？

識老泥味得

咪臭係

佢間公司係囉
但係我唔知佢做乜

佢唔sick我

@老泥

快啲識佢

信老泥得永生

識老泥好過識字

Planner

系

如此狠心的老泥

日日見人伴你去出走
自己就戇鳩咁返工
心理平衡唔到

Yes 我返工都接受唔到

So唔明y你中2

多女睇
同埋每次搭完飛機返香港機場都覺得好自豪

好想送你一打膠

理解不能

我自己都唔明

所以你叻

聽日交份3000字嘅文而我只係打咗2000字
好難寫呀

又有負皮

me幫u打埋

你班仆街
潛先

打打下先發現3000字唔夠寫

開始hill張啦

篇文講game呀嘛
寫到好high

成日發脾氣會導致胸細！發嬲1個鐘＝熬夜6個鐘！

咁我發多啲脾4
肥仔波就會冇

我冇脾氣 然後。。。

.....

你本身都無架啦

You have nothing to lose

怪唔之得it9咁平

真心？

攬住我
我熱撚到仆街

Office好大冷氣

梗係要拎件外套啦

趕出門口

我攬你

係喎 唔記得你係外國

每日一歌

笑甚麼，你也是

我有肥仔波

5好爭啦大家都是it9

去緊搵it9 eat lunch

can i john?

我屌你

善can 搵我

Yes come

咩料

哈。。。。。哈。。。。。。

一百萬題目
究竟icc同it鳩嘅感情狀況係點

非禮骨
利申 住附近

如夢如幻月 若即若離花

又胭脂扣

識野喎

Google 識嘢

。。

5050

B收皮
D最後武士

A

永遠d
狼來了

狼來了真人版！！！！！

真係睇唔透佢地兩個

我個樣似地圖咩

定我個樣似水牌

個撚個都問我咩咩閘口點去

地圖樣即係咩樣

我撚知咩屌你老母

下次出去收鳩埋張證算

柒頭i think
好恰i think

好彩冇人問我

修島風唔問靚仔

我女嚟
係靚女

有J絲

艾斯艾斯
Sorry

過去18歲沒戴錶不過有時間

未拍過拖？

Yes唔夠你兩個情聖玩

扮mud狗

？？？？？？？？？？？

很會裝

我毒撚 唔識同女仔講嘢

哦

唔該你地唔好再係到覺得女人揸車好危險

笑撚死

香港航空有interview

你in咗啦？

未 佢叫我做online video interview
好似係睇片做題目

張圖
咁樣揸支棍嘅

你邪惡呀你

我見頭文字d唔係咁揸架喎
你諗咗去邊呀將b

冇呀 你諗咩呀

諗緊將b上次講烏龜講得好興奮
唔知今次係咪又關事呢？

不要尾me

China

聽日interview
求offer

In 咩？

terview

哈哈

Bb加油

Funny

將b！
我搵到好多g場intern
有地勤backoffice 嗰啲

邊到搵到？？！

pm me tell u

呢排腸胃真係好差…
成日痾不特止仲冇胃口，明明係唔夠血糖開始暈要食野嘅，但係食咗兩啖又開始反胃

fk u！

血糖低食朱古力啦 唔使食太多野架

我最近成日好肚餓，但係又冇胃口

deal ?

K

泥B

Offer god

88

u really hate me ...........

除非連登有pm功能

tg

將b係到收兵？

飲啲暖水

Dim

miss

Call me?

屯門公路塞車 老闆：點解唔早d出門口？

屯門公路成日都塞車

就1001
希望老泥可以開po

Hate mk

miss u

i love u

有夢想真好

請實踐！

撚撚先撚撚先

出賣將b 電話
pm me if you want

come on 強姦我吧

柒巴

痴線佬

快啲講邊到有intern

機場

correct

。。ok

求我

求你

ok pm send

ok fk u

佢唔知

對我好啲啊將b

推post

推it9

仆街

Haeco都咁多

冇一個我嗰邊

想10連？

yes 你嗰邊唔知咩來

邊邊

Line service

即係做乜

俾人問路

又話盈警
又派花紅又請煙腸

Backup出面整機啲人

直線想快啲執

其實有生之年有冇可能見到因航執

講笑咩 依間點會執
我收皮都未到佢啦

冇 後面條水喉好勁
同埋因航賺好多
如果唔炒油

美國haeco g前爆咗鑊
蝕巧多
好似係

唔明點解要cut人手

香港應該賺?

因為蝕錢

5g🤷🏻‍♂️

冗員

唔同人交流自然修唔島風

問你親戚

毒自成一角

其實唔熟

同唔想g

頭痛898

老泥要身體健康 睇住間公司呀！

1001

唔會 屋企年年比$佢賺，不知不覺十六年了

@老泥
[url]［初來報到］飛道 投注心得分享 2萬本推上60萬首期 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

十賭九輸，早日脫離苦海

玩十蚊過手癮

你老母
訓著咗一陣就醒咗 訓唔翻

邊狗個

筆鳥筆鳥

覆合味道 得咗話你知

壓力大

半個鐘後又present

輕鬆冇難道！

就in 驚到肚痛

唔in咪唔驚

好驚
就present
個心跳到有D痛

明明好早訓
但係訓醒個頭好痛

present未驚過
不過係出去鳩up 10分鐘

加1 唔使太驚喎

琴日present 完

present完！！
不過下星期二又present

重有四粒鐘就要交份case assignment，做咗一半都唔夠，重要唔撚識做，決定打陣機先

快啲搵人嚟救我

池巴 一路好走

屌你

天～氣

點解要咁做

好想4....

G前有個look又係望到我崩潰

冇正過

Positive Skin

你最正ok?

really ok

自信撚

【元朗雙屍案】夫婦凍肉生意失敗 向子女留「錦囊」低調燒炭亡

古龍咩家陣
錦囊喎

有嗰咁嘅老豆老母真係感謝主

In完

嗚哇哈哈哈哈哈，做得切死唔去啊，哈哈哈哈哈哈

sor

有冇ching可以約出嚟隻抽，畀我宣洩一吓壓力?

自己打自己啦

嚟搵我 YIA

今日冇

又發燒又頭痛
想訓又訓唔著

Take Care

食頭痛藥 飲咖啡
我頭痛呢方面已經有十幾年經驗

飲咖啡唔會仲頭痛咩

唔會 咖啡因放鬆神經(好似係)

呢排我都係咁因為想戒頭痛藥

頭痛kol

以前食得太多止痛藥
止痛藥已經對我無效

日本嗰隻a錠呢？我必利痛都已經唔work

我認第二冇人會認第一

今日捱下先
聽日應該好好多

仲諗住今日出街買god of war

將B正D

冰

咁都要認叻。。。

唔俾？

小心身體啊！

101

222222544554

984

1234567

屌你老母
我考到5***

Tmr lunch?

oh really ?

Asking u-.-

me怕醜。。。。

Eat shit la gum u

下????????????????????

why

上